皇馬手足唔駛傷心

好似領先緊

屌你老母燈

👌🏻

樓主聲震天

?

好傷心

7-1喎